葵芳盛芳街疑建新酒店

唔怪得葵廣對面收返晒店舖啦

新都會3樓及4樓部分，疑改成「乜田連超市」

wow撚左好耐啦

求source 求位置

成棟已經回收晒
d師奶個個都話係起酒店

樓上巴打講左

好心翻新埋葵芳百老匯啦屌

地下至2樓，原本係安老院（再之前係私營女校）

本身樓下轉角位係爭鮮

蝗蟲將會全面進攻葵廣！

香港小店將全部變成金舖 藥房同連鎖餐廳！

葵廣三樓果堆特色小食 呢一年半載好去試下喇

好快就俾大財團收舖位 租俾周六福 老鳳祥

葵芳早年己經開始一車車內地人黎

葵涌龍騰大廈全幢4.4億易手
2016-05-31地產
葵涌龍騰大廈全幢4.4億易手

(星島日報報道)由利泰集團李氏家族持有、早前獲洽購多時的葵涌龍騰大廈全幢落實沽出。消息指，該全幢商住舊樓以約4.4億元易手，呎價約7389元，新買家為資深投資者羅守輝，是次入市將翻新並持有作收租用途，料回報接近4厘。

第一太平戴維斯表示，由利泰集團李氏家族持有、早前獲洽購多時的葵涌龍騰大廈全幢落實沽出。市場人士透露，是次成交價約4.4億元，該物業位於葵涌興芳路204號，地盤面積約5500方呎，樓高約21層，全幢面積約59544方呎，平均呎價約7389元。

據悉，新買家為資深投資者羅守輝，將把該廈翻新並持有作收租用途，料回報接近4厘。第一太平戴維斯又指，早前同由利泰集團標售的灣仔煥然樓全幢，因未達業主意向價，現時將再度推出標售，截標日期為下月15日（周三）。

至於同由該家族持有的灣仔軒轅大廈及深水埗騰達樓，同樣把截標日期押後至下月15日。

不過諗唔到發展商可以成棟既業權都收得返晒起酒店囉, 樓上住宅唔知俾左幾多錢佢地

4.4億?

條友成棟買返來

業主就係上年慶回歸，係皇后大道中100號寫簡體字對聯條友

咁睇黎成個區都會只少7成都係內地人

哦講緊龍騰
d人都埋左位做野差唔多一年啦

內你老母地

成幢同一個業主 所有都係租客 經恆生做Agent租

唔怪得中原無成交記錄

起埋一田，樓下間百佳定Taste 咪收皮？

連石蔭咁隔涉都有酒店 呢下黐線

大窩口 大連排 葵芳
好似好多住宅變哂酒店

皮己收 巴打太耐無去?

吓邊到

藍田街

呢度好多年喇WOR, 印象中起碼十年以上?

原來係咁, 但呢一棟野其實好細WOR, 起酒店都唔知一層有無10間房

旭逸酒店 好似仲有幾間就起好?

你記錯喇
上年重起緊咋

屯門都起緊間酒店比班蝗人住

地盤面積約5500
一層起20~22間250呎應該都得

近邊 不過屯門相對少好多
葵涌好似十間以上 食市大多內地人

原來又多左岩岩新起酒店

呢間野開左無耐, 無記錯之前係橙色迷你倉
附近打磚坪街圳邊街又有一間搞緊
青山道紅A中心又改建
撚唔撚使咁多酒店

有酒店有visitor 石蔭可唔可以開番間starbuck 譚仔

以前工廠大廈黎, 後尾轉左迷你倉, 而家做酒店

翻新，無拆過

而家重似工廠咩？我唔覺

畀你用曬成塊地起咩 咩叫site coverage 呀

爭_個度 個業主趕走曬廢老黎起 想搵一大筆

咪係
承認係同一國土？

和宜合道老麥對面個金朝陽地盤起左勁耐都無野睇,唔知佢搞乜

大陸9 係葵芳自從開萬寧之後 多到仆街啦

而家後生都塞曬係葵廣 大陸9就係新都會

蝗呀屌你老母
內地 睇倒都作嘔

可能同政府傾補地價變住宅

但個site好似無開工咁

iCITY為金朝陽（878）最新推出之智能工廈項目，一個以工業創意舞台概念造就地區中的新地標， iCITY全幢大樓外型矚目，分為A、B兩翼，全幢18層，每層有二十個單位，面積由約418平方呎至全層約8,100平方呎，項目主攻400餘呎，4.2米特高樓層高度，空間感提升，每單位均有獨立冷氣及洗手間，可作特式工作室或主題性行業，全層單位亦可作企業總部；大廈玻璃幕牆及LED燈外 牆，地下大堂樓底高達4.6，24小時保安系統，智能卡進出；大廈備有觀光子彈升降樓，一樓平台面基座設有會所，擁有會客室、泳池、宴會廳等設施，可接待 貴賓客戶，亦可作企業發佈會或公關活動，新穎創意營商模式的優質配套不但增添工作質素，更可提升企業形象，iCITY將成為香港第一個嶄新的多完化工作空間，匠心設計，配備一應俱全。是次發展商更送出兩款裝修套餐供買家選擇，預計2018年10月底入伙。

佢o係青山上路個site剛入伙，果個位超唔方便，和宜合道呢個一定一定好多人租o黎住

市場有指已有4至5層獲預留

到底香港邊區係內地

開酒樓炸

黃大仙

果個site 5月到而家為止,圖都未撚出

葵芳已經好撚多人

間M記排到出門口

原來黎緊仲會起更多

為當區居民提供炮房

果堆唐樓己經好多

點解咁講

幾個月前出左post講 講明係接載蝗蟲酒店

有無link

真係痴撚線葵涌根本唔係遊客區
local 都逼到爆，仲引啲蝗嚟

香港人

100%?

Local係咪最少一半都內地人

不過大家都無咩所謂咁

一田?

3樓原本有兩條連接2樓嘅扶手電梯拆卸，旁邊原露天噴泉廣場架高一層，
兩者都變成3樓嘅室內樓面。

成個葵芳D人變到都係阿差 有時成堆呀差出沒係M記馬會
再唔係就講普通話既

即係百佳對出果2條?

其實都拆左好耐
你係咪好耐無去

隔離殘到爆既新葵芳花園賣緊14000蚊一呎

果2座新公屋仲要係巴士總站隔離 交通娛樂上根本屈爆機

順便問下有無人知個位間I salon 去左邊

葵廣入面...間野開左十幾年最少

d師傅過哂去? 以前葵廣剪過唔多得

用返個鋪名 人就唔認得 但間鋪細好多

搵日望望。thx bro

14000 仲要同內地加印巴人住

你係咪之前改歌詞
年少無知果個人

但車聲應該好嘈

傳統舊工業區都轉型

成個葵芳都好似好多車聲好嘈
住幾高幾夜都無用?

轉左做酒店業

咁大獲 唔係豪裝咩?

公屋隔黎起酒店

一樓定地下果間?

係咪是但放個中央冷氣係度

根本成個葵芳大部分人都唔開窗咁濟 開左同吸D車既死氣喉無分別

山邊唔係空氣好好咩

未換ac

佢間酒店近山邊同唔係葵芳
果邊係葵涌近山
相反葵芳係無山架巴打

你正皮左？

天水圍係元朗區喎

夜晚大量亡命小巴，朝早大量貨櫃車

近天一商場?

不過又警署又大連排勁多貨櫃車
仲要一堆南亞同內地人加間馬會勁多呀伯食煙
仲要又機鋪又酒吧

係 所有荃灣紅VAN都經 勁嘈
朝早係紅VAN加貨櫃加警車

係咁既名咩
不過加元朗又點 d人唔會覺得高級左

屌 葵涌起咗好多酒店俾大陸蝗，
啲大陸蝗成日行埋上黎屋邨商場同上埋屋邨平台
見過大陸蝗喺屋邨平台擺pose影相

葵廣入面嗰間唔係本身龍騰大廈嗰間，龍騰大廈嗰間就真係10幾年啦。
btw同個女師父好熟，佢同我講8月會喺附近開番！

原來facebook有page 添 Hotel COZi‧Wetland 悦品天秀酒店‧元朗
中英文九唔答八

個位好細，酒店都係商務個d

葵芳真轉車交匯，去貨櫃碼頭，青衣，南北葵，屯門，元朗，到沙田大埔都得。
朝朝返工時間好似走難咁

屌你個嘴 呢個位咁細都攝入去起新樓

樓下就係馬會同麥記

行去地鐵站起碼10分鐘
用地鐵站隔離做賣點

原址係前水務署職工宿舍，樓宇呈L字型，本身單位已經狹小。
相信新樓落成後，應該逃唔過「納米樓」嘅稱號。